你地覺得男仔追女仔應唔應該傲嬌啲？

前提係個男仔鍾意個女仔

以我理解，傲嬌嘅意思係扮到自己唔係追個女仔咁，扮到自己同唔同個女仔一齊都冇所謂，扮到自己唔係專注喺個女仔度，扮到個女仔對自己唔係特別重要，扮到唔覺得個女仔特別吸引咁

我用個「扮」字，係因為前提係個男仔鍾意個女仔
只係表現到個女仔都冇咩特別，但個心就唔係咁諗
啫係想表現到自己無欲則剛，實情係成日mon住部手機、想主動追個女仔、成日諗點追，根本就想同個女仔一齊

傲嬌嘅例子有：
有時已讀不回個女仔、覆得冷淡 (當然有時又好多嘢講，因為想追個女仔) (顯得自己唔係特別熱衷撩個女仔講嘢)

會特登講 (唔係答個女仔而係自己無啦啦講) 而家未想拍拖住呢啲說話 (顯得自己唔幸拍拖(?))

會特登講笑問個女仔有咩女仔介紹俾自己 (如果個女仔鍾意個男仔，聽到應該幾hurt。。。)

會特登講個女仔有咩缺點、唔係自己鍾意個type，講到個女仔都唔係咁好咁女神，講到自己唔係特別對個女仔有興趣

會特登表現到自己唔係特別想見個女仔 (講到咁啱得閒、陪個朋友而已)

傲嬌可以表達到自己全世界唔係得返個女仔一個，自己都會忙，有其他對象；
表達到自己唔猴禽，不同於一般追求者 (例如成日約食飯嗰啲)；
令到個女仔籮籮攣，唔知個男仔係咪鍾意自己；
令到個女仔唔會覺得自己食住緊個男仔，唔會覺得自己有主導權、隨時有得揀

但傲嬌又可能hurt到個女仔，令到個女仔對自己反感或者本來有意欲發展都知難而退；
令到個女仔唔知個男仔想點，自己就更加把持不定，一動不如一靜
傲嬌又好似唔係表現最真實最自然嘅自己咁

喺隔籬台見到有啲絲打留言話唔知個男仔係咪追緊自己，而我將嗰個男仔嘅某啲表現歸類為「傲嬌」，睇落呢招好似成功令到個女仔籮籮攣，好似work，但我個人又唔係咁鍾意表現得傲嬌，我會表現到自己係有興趣認識個女仔、幾欣賞個女仔嘅

當然唔可以太過極端，咁你地覺得男仔追女仔，傲嬌啲定冇咁傲嬌好啲
：傲嬌啲
：冇咁傲嬌

太長無睇

唔好再長d 負皮ed

真心鍾意人咪表現出黎，
搞咁多做咩。
普遍正常係男追女，
男唔主動不特只仲吊高黎賣，
正常女唔會咁厚臉皮追個傲嬌男

利申：女

如果你唔係認真 玩下呢啲無妨
你認真鍾意 想發展嘅話唔好搞呢啲
你係咪中學未畢業

唔好睇咁多動畫啦正正常常咪得，好撚核突

我都覺但係啲傲嬌男柒出國際，又要扮到冇fail過咁

樓主咪話唔鍾意咁做
不過見到身邊嘅人咁做，係咪我大學未畢業所以會咁

個人覺得呢種似小學雞個種戀愛

聽返黎唔少係咁
會唔會其實好多人都係咁，只係個女仔由頭到尾唔知個男仔鍾意自己，所以咪乜事都冇發生過囉

啲女仔成日覺得啲男仔當自己朋友，或者想show自己多女

如果個女仔一路都sense唔到
成件事都幾fail下

其實用傲嬌黎漁翁撒網都幾屈機
立於不敗之地

前提係你唔怕等

我之前鍾意嗰條粉腸中曬
利申佢真心，唔係想追我先咁講

姐係暗戀

嘿

child登真係多細路仔同毒撚

傲嬌只限二次元靚女咋ching，發少陣春夢啦

你話樓主毒撚都算
話樓主係細路仔，係咪啫係話緊樓主silly

好想俾傲嬌靚女恰